{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_040486",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D102834",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "노들직녀카페"
    },
    "text": "ノドゥル織女カフェ\\n\nソウル龍山区二村洞3763階\\n\nカフェ/居酒屋-カフェ、12:00~01:00、年中無休、36席/部屋:部屋なし、「漢江大橋上の展望カフェ」として有名なノドゥル織女カフェを紹介する。 漢江大橋の上にあり、二村漢江公園と連携して利用できるデートスポットのメッカであるところだ。 広々とした雰囲気の内部と広々とした眺めが見られ、爽やかでリラックスできる気分になってくれる。 すっきりとした涼しい昔のかき氷と甘いカフェモカは、女性客が好む人気メニューだ。 さわやかで香ばしいレモネードは甘酸っぱい味が絶品です。 親切なサービスと向かい側にはノドゥル牽牛カフェがあり、烏鵲橋が形成される姿のテーマも楽しさを与えてくれる。",
    "QA": [
        {
            "question": "ノドゥル織女カフェはどこにありますか？",
            "answer": "ソウル龍山区二村洞3763階にあります。"
        },
        {
            "question": "ノドゥル織女カフェはどんな種類の店ですか？",
            "answer": "ノドゥル織女カフェはカフェ/居酒屋です。"
        },
        {
            "question": "ノドゥル織女カフェの営業時間はいつですか？",
            "answer": "ノドゥル織女カフェは12:00~01:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ノドゥル織女カフェはいつでも開いていますか？",
            "answer": "ノドゥル織女カフェは年中無休です。"
        },
        {
            "question": "ノドゥル織女カフェには何席ありますか？",
            "answer": "ノドゥル織女カフェには36席あります。"
        },
        {
            "question": "ノドゥル織女カフェには個室はありますか？",
            "answer": "ノドゥル織女カフェには個室はありません。"
        },
        {
            "question": "ノドゥル織女カフェはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "ノドゥル織女カフェは広々とした雰囲気で、爽やかでリラックスできます。"
        },
        {
            "question": "ノドゥル織女カフェの特徴的な景色は何ですか？",
            "answer": "ノドゥル織女カフェは漢江大橋の上にあり、広々とした眺めが見られます。"
        },
        {
            "question": "ノドゥル織女カフェで人気のメニューは何ですか？",
            "answer": "ノドゥル織女カフェではすっきりとした涼しいかき氷と甘いカフェモカが人気です。"
        },
        {
            "question": "ノドゥル織女カフェで飲めるおすすめのドリンクは何ですか？",
            "answer": "ノドゥル織女カフェでおすすめのドリンクはさわやかで香ばしいレモネードです。"
        },
        {
            "question": "ノドゥル織女カフェの近くに他のカフェがありますか？",
            "answer": "ノドゥル織女カフェの向かい側にはノドゥル牽牛カフェがあります。"
        },
        {
            "question": "ノドゥル織女カフェでのテーマは何ですか？",
            "answer": "ノドゥル織女カフェのテーマは烏鵲橋が形成される姿です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 233,
        "QA": 432
    }
}